招人夾 Moov family plan

夾 Moov
family plan 3個人夾

有興趣既留tg

push~

Push ～～～

有位？

尚餘一位

push~~

push

有趣

thx

push~~~~

你好，請覆tg

有興趣

有個叫Stone 嘅巴打話一齊夾
過完數就走數
tg A/C 都冇埋
呢啲錢都呃！DLLM!

FPS 呀
佢電話應該係太空卡
打電話冇人聽
初初覆又話返緊工
跟住又話未放工
而家直頭失埋蹤

冇錯呀！
$276 都呃
正乞兒！

唔好意思, 滿額左

樓上果d自己3個再互夾